[1111] 握扶手，企定定，你都可以成為「扶手電梯天王天后」

大家記住如果逼不得已搭黨鐵嘅話，要做個聽話嘅乘客

EmptyR官方教我地搭電梯時要左右企，唔好行，要扶實，唔好讓後面行，以免產生危險

記住喇！

最後，全世界帶遮做防落雨

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

其實左右企晒,反而增加效率

咁點搞

by the way 我有啲覺得港共今晚特登引人夜訓追live令聽朝少人